警察喺荃灣跌咗槍，足足17秒先執返！

大家睇清楚，第35秒有個警察仆低咗
到第48秒，佢同另一個警員講咗兩句
然後喺佢掩護下，去返跌低位置，第52秒
執嘢
睇清楚⋯⋯嗰樣嘢應該就係佢把槍！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

手都震埋？

推